有冇人第一次旅行係自己去

分享下你哋去邊同埋過程中有冇咩特別事
利申 你去過旅行諗住第一次去自己去

台北。雖然同樣繁體字有地鐵，但係去到之後同自己預期感覺唔同，見到d人幾個幾個咁傾計，自己一個企係角落車廂，突然有d寂寞，好想出車廂見到係一班fd等緊我 之後去到原本plan既目的地都無乜mood，去到夜市完全無晒興致，見到隔離d人傾得興起而自己又無辦法融入個熱鬧環境。不過好彩翻到去旅社之後有班人一齊玩好開心個trip先無敗北

去泰國，仲要自駕遊
一落機租車個個人望住我O咗嘴，因為好少人會一個人租一部車
去咗Bangkok, Hua Hin, Pattya玩，幾好玩

懂事以黎 第一次同屋企人去台北
第二次就自己去exchange

意大利

好細個個陣同屋企人去算唔算
唔計既話係18歲個陣一個人去左英國法國

唔計同屋企人
我第一次都係18歲去英國exchange 去埋法國

same, 不過我覺得一個人玩都好撚正

一個人如果去到識唔到人都幾悶

4次日本都係自己去

其實冇乜野
除左差d miss左班機差d check in唔到差d唔見左passport之外都冇乜特別野